呢個係你最後打比我既字 ただ、君を愛してる

對唔住 我依家先明 ただ、君を愛してる 既意思 遲左好多年 點解我會因為成日掛住打機踢波去玩唔理你 搞到你話唔愛你 又話分開下 你搵返我 我又當你煩膠 之後幾年見你同我講呢句野 我又唔上心 最後時間沖洗一切 但原來過左咁耐 當我一聽到大塚愛首歌 我仲會想你......

ただそれだけでよかったのに
我要的原本就是這麼簡單而已

佢個時成日打日文 我仲會話佢

君色に染まる

馬鹿

成浸毒味浸出黎 打冷震

咩品種